[冬昕遊戲台]歡迎嚟到地獄(Devil may cry 5)

[冬昕遊戲台]歡迎嚟到地獄(Devil may cry 5)

真‧子時地獄極‧霸頻道 之 重新啟動

冬昕做埋Youtuber 啦, 入黎睇下同subscribe 啦

致兄弟
冬昕上知天文, 下知地獄,
想搵人吹水, 你仲有得揀咩!?
地獄使者莊冬昕 謹啟